我們是藍絲撐警察，為什麼要打到我出血？

喺荃灣開完party途中警察在對面係咁叫我同個女仔朋友走，我話馬上走，等我朋友來接我，佢衝過來，係咁推我和我朋友向前，話唔走就拉...我朋友話我地係支持你地，但可唔可以唔好推，4個警察突然馬上圍住我地，拉低左我個朋友打..話我地襲警....仲係罵我地係臭雞同講粗口..我嚇到喊.....係，咁解釋同俾相佢睇，我們是藍絲撐警察嘅～最後才信..先俾我地走...我叫到聲沙....這是什麼警察，話都沒說就打人，我真的很氣憤😡很氣憤，又很怕他們會捉我們和打我...我憎恨你們！！黑白不分，你們傻了嗎！！我恨死你們！#全民都要預備定啲撐警相以備不時之需

笑撚死

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

撐黑警？撐到比人鬧臭雞 打到成臉血

抵死

推畀啲腦殘藍絲睇

抵

要還家知唔知

比link一齊幫手推啦

抵鳩死啦

抵啦柒頭

藍絲撐警下話

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

老友都打

抵啦屌

抵撚笑

抵撚死

抵啦

針唔吉到肉唔知痛

抵撚死 死藍絲醒未

抵啦
撐警撐得咁撚過癮

要share啦

黃藍是政見
黑白是良知

on9先撐

嗱支持軍政府既人就係呢啲下場

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你地撐警意志唔夠堅定咋
要再藍d先啱囉

召喚文宣組

無link點表達關心同慰問呢

有冇佢D撐警文貼埋

唔知堅定流, 但笑左先

如果可以打到班藍絲訓醒，其實值得

提晒水，全民預準撐警相

睇得出佢都仲係好唔清醒

籃絲唔好出街啦週末。

因為你地無腦撐警執法law，仲未明而家我地幫成個香港爭取D乜
人蠢無藥醫

Link 呢

Free 幾Q比阿sir 就走得啦

好人好姐 俾暴警打

被強迫變成黃絲了，之前的伴立即話佢曱甴

抵撚死！

支持警方嚴正執法

我支持香港警察，你可以打我了.

邊個要你地撐，好人好姐會係個度?

撐魔警

三個字
抵撚死

佢地肯定做錯野啦~如果吾係正義嘅警察點會打人

好人好姐點會打你

所以藍絲真係無腦

好人好姐點會俾警察打呀

齊鼓掌

藍絲實會話你自己攞黎喎，自己人都無面比，要不徇私嘛

臭雞

偽文宣？

個page d藍絲屌佢係黃絲臥底搞分化

哦
表示關注
Noted with Thanks

藍絲大曬 ？

客觀描述

唔知真定假
但J左先

笑撚到我

笑死

佢醒左 但比藍絲屌緊

藍絲

撐警又如何？你唔記得攞藤條同著‘我外香港’tshirt

抵撚死，自食其果

你以為真係同黑警有親咩人一藍 便無腦

做咩比人打2下就恨人啊
咁垃圾

人一藍，腦便殘，自作孽不可活

link 呢
畀我入去叫佢驚就唔好出街

呢個post 最多既字係
抵燃死

抵死!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑撚咗，呢個香港幾撚悲哀

其實無話錯
撐黑警仲唔係臭雞？
支持IVAN

樓主

班狗有其他勢力撐
仲洗你班on 9 藍絲撐
做condom 啦

全日就係睇到依個 post 最開心

犯賤

真係鐵面無私

笑撚死人咩

我老母話係假

好想搵日落TW開PARTY

我地夠支持一國一制又咪俾人打
不過咁啱到你地姐 洗唔洗咁大反應呀

link呢 幫佢share比藍絲睇

hahaha

上海人

傻閪

你唔係個到出現就冇事 去得個到就可能有依啲風險

多圖治癒

遲下你班藍絲見到警察要下跪，再參拜埋先俾走

抵撚死，無腦到咁

9月2 要三罷
繼續機場見

繼續撐呀！唔係唔撐呀

笑到差啲窒息息

撐警撐得咁過癮

見眼報

重點係俾狗打完繼續撐 睇怕都係弱智...

熱烈地彈琴

今日最開心嘅事

報應

成個禮拜最開心呢日

不要打 我們是藍絲喔

你仲支持嗎

笑死我

方丈 你地藍絲堅定不移嘅信念呢？

唔想見到臭雞相

入到去D留言仲要係屌個小波習係黃絲

又想人民 VS 人民

你同班公安講你撐警有鬼用咩

抵撚死
他日獨立 依D頂多做二等公民

原來撐狗既比佢地打就會唔撐架啦?
差人做野使撚你教咩
繼續撐落去啦ON9
唔係點對得住當初既自己呀?

即刻除衫比佢屌咪冇事囉

藍絲撐警察

推

應該話自己錯，抵打，阻住警察做嘢

好多血

黑警：小姐，搞清楚少少先，我地唔係打唔支持我地嘅人，係我地想打人個陣就打。咁當然我地唔會打黑社會啦，佢地係我地自己人吖嘛！

唔知堅定流，但這是不夠的，黑警要繼續好好教育藍絲

繼續撐啦，比黑警強姦就最開心

根本係 condom, 用完即棄

知唔知咩叫抵撚死

藍屍口頭禪:驚就唔好出街

我撐警察 我俾警察打到流血

on9
抵死, 唔比人打過都唔識醒

啱啊~支持警察吖嘛

抵燃死.. ..

想屌

抵死支持阿蛇

屌完再打然後告暴動

link在此 入去屌藍絲：

好心涼

’驚就唔好出街‘

’明知有危險仲出去 你係咪衰‘

抵撚死啦有人唔做做藍屍 俾狗打啦柒頭

請支持香港警察

支持警察 嚴正執法

軍妓都講唔上
肉壺嚟咋，屌

笑左先算,係真仲好

今時今日仲企班警賊個邊,一係弱智一係就警賊既家屬黎

撐警下場

係都要到自己中招先識抵死

笑左

曲直難分

well done

我支持警察
你可以打我了

哈

抵撚死啦！
以為撐警察唔使俾人打？

無鬧錯

講香港加油 要拉去勞改了

致香港黑狗的信[I want to play a game]

我真係恭喜你呀

其他藍絲實話
佢哋一定係假藍絲

根據藍絲邏緝應該係抵打

撐警呀嗱～

m我冇嘢講

成日都話
藍絲食下催淚彈，食下警棍，個人會醒少少

支持姖做狗妓

呢啲文宣有用

推推推推推推推推推

藍絲MODE:無搞事點會無啦啦俾警察打死廢青

We Connect?

好人好姐做咩出現係果D地方

抵撚死

到呢一刻重撐警

:(

抵撚死港女...

無啦啦由藍變黃

班藍絲真係咁殺到埋身唔流眼淚唔去思考！ 不同情佢地，佢地的確需要震撼教育

扺呀

甘易割席，你地吾係好大道理加咩

冇人撐佢
抵撚死

藍絲mode:抵撚死, 明知荃灣有遊行仲去, 打得少, 叫咗走仲唔聽警察講, 再嘈阻差辦公

俾人鬧係雞都重話要save多啲撐警圖

係拮到都唔知痛

真藍絲：做假，警察唔會咁做

佢地D即時割席好撚正

我最期待的畫面出現了

藍屍

知驚未？
驚就唔好出街

黑警中意打市民，你撐佢 佢打你咪岩哂

笑撚死 死臭閪

抵撚死
弱智先撐警

仲撐警 死傻閪

好人好姐點會俾人打

兩面不是人

求link 我揾唔到個po

支持香港警察
講笑咋

睇完開心返

呢鋪撐popo打鳩藍絲就啱

大陸雞黎

而家先知警察會亂打人?

今次我真係要撐警，做得好罵得好

藍絲就是無撚腦

link?

不如我哋引佢哋出去支持警察

dllm比黑警寵幸下就喊，
新屋嶺個啲咁點計啊，
藍你老母，真藍一定被打到唔會切割。

即係我深黃核爆都唔會切割一樣!

朋友你太on9

抵死！點解唔拉埋返差館

今日最開心一則笑料

抵啦臭雞

佢打你 都應該要撐佢先得架 佢做緊你地支持既野喎

針拮到肉都唔知痛
寧願 save 多啲撐警圖落手機 都唔信警察 = 黑社會

除左恭喜我唔知講咩好

唔好左警察做嘢，呢句話真係難聽過粗口

做法不完美，但可接受，要改善
而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查

唔得 真係笑左

指甲tho

咁撐警 緊係要free幾Q慰勞番幾隊防暴

721

抵死，撐chinazi, 你只係廁紙

咁戲劇😂

等警察叔叔攞枝警棍捅下你個西先

難分曲直

抵死
支持佢繼續撐

呢單野勁
引證左兩樣野
一係 黑警亂9咁打人
二係 黑警一啲都唔中立 撐警就放 唔撐就打

可能班狗上前問有無得屌
隻雞扮上菜就狗濕一㦜

撐警照打 吹呀

明知有示威，仲走嗰度開party，怨得邊個

btw驚就唔好出街丫嘛

喺警察眼中，撐警係應該嘅，所以佢地唔會將你放係眼內。而且警察佢地當下已經失咗理性，喺分辨唔到敵友嘅情況又無cam影住+敵寡我眾嘅情況下，梗係會先斬後奏。

支持警察嚴正執法

比起睇狗有報應，我最鐘意睇依d

睇見黑警打藍屍真係心都涼，支持黑警打鳩藍屍

是但啦 撐警扑爆頭都唔怕啦

平時咁撚口賤呀拿 比人鬧返轉頭知咩味未

得罪講句：多謝警渣打撚醒咗啲腦殘藍絲

哎唷唷。

笑左
仲要不停比班傻閪藍屍屌係雞
條大陸妹今次睇清楚事非黑白同正義係邊未

[突發]深水埗有條友出紅旗

藍屍臭雞一定好願意

你開post嗰下估你唔到囉

撐黑警嘅下場係咁㗎啦！好正常啫！唔捉你入去拘留，啪斷你啲手指，射盲你隻眼，除晒你啲衫，算好好㗎啦！

好明顯撐得唔夠用力，應該係額頭紋「永遠撐警」咁

打到咁仲撐警

連狗都叫你臭雞
睇黎你真係好大陣除喎

係大陸同公安講我撐你都係一樣照打你

抵L死

睇錯 冇左半隻手指公

往死𥚃打

拖你老母落去感受下

點解隻眼冇爆

兩隻手唔同人

藍絲都有今日啦

藍屍對藍屍又唔驅嘅

抵撚死啦，partyroom

pish

心都涼

唔好唔記得黨鐡除左鐡路，仲有好多黨鐡商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費
港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人

好on9,比人打完，仲撐警先好笑

希望你繼續G持popo

死臭雞

小波習
好人好姐點解會改呢啲名

最鍾意呢D正義嘅鐵拳
一拳就可以沖擊療法

抵撚死
你話撐警邊撚個信你
針唔拮到你唔知痛

Push

係囉點解既？

抵啦柒頭皮

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

後果自負！！

"黃屍臭雞"好真心

藍屍被點錯相時，要學識接受比警察暴力對待，因為警察係度保護緊市民！維持治安！

成班comment屌到佢仆街
想象佢嬲到爆炸就想笑
成個page入邊啲人都痴撚線, 無晒腦, 成班喪屍黎

笑死，大家記得準備撐警相

點都好啦
警察咁就唔啱
曳曳呀

好人好姐驚咩呀你！
聽日再出去行街撐警啦喂

好希望係真

結論係仲撐警

打到你咁你仲撐嘅話要捉你去驗腦

嗅雞 真係要比人打先至醒

今天被警察打 明天繼續支持佢地 加油唷

隨便揀

驚就唔好出街, 后果自負!!

條女好正

more

真藍絲嚟
fact checked

藍絲狗真係又冇腦又冇人性

喂，黃色呢邊仲有位唔駛排隊，黎啦衰鬼～

他朝君體也相同

這篇文章已被刪除或無法載入。
diu

識睇要睇留言

POST都DEL JOR

DEL左POST?

即係仲撐唔撐？

post del??

條女係鄰國雞

好似DEL左PO?

臭雞事件告一段落
可推其他有用post

撐藍絲的確實係臭西，所以佢地冇講錯wo!

最鍾意睇呢啲文, 完美演繹 what goes around comes around

死臭雞你都有今日

咁就割蓆？垃圾

忍唔住笑左

被變黃

黑白不分，你咪係囉

我都想,但次次都唔經我個區
次次都準備哂開窗食TG

希望手足們唔好再衰咸濕喇

有聲

抵啦打得少

條女咁正，阿sir忍唔住姐

無差別打人

班藍絲真係喪屍，
諗起之前兩個藍絲係街對罵，
結果要第三者提醒對方係藍先停口，
就知佢地既對話係完全無邏輯同內容

全民都要預備定啲撐警相以備不時之需
On9仲諗緊不時之需 真係低能

Del 咗？

長輩圖呢

真係恭喜你呀

是日精選

李嘉欣.jpg

俾人打然後繼續支持警察
你唔做慰安婦都嘥晒

自作孽

藍絲要比黑警打獲先會醒架

歡迎變黃

話藍絲蠢真係無錯

有思想就唔會做藍絲

抵撚死臭雞

隻手咁粗糙 擺明男人手啦

welcome to the new world~

黑警concept

今日去荃灣→黃屍
帶口罩→黃屍
著黑衫→黃屍
靚女→黃屍
講純正廣東話→黃屍

最後兩項佢地會覺得，撐佢地既一定係大媽同講普通話，所以要成日捉女義士去非禮，你的樣子如何，你的命運也必如何！

同大陸人一樣，被強拆兼比城管打爆骨都照愛國愛黨。情操何等高尚

今次就撐黑警啦打得好！往死裡打！

千祈唔好推

經歷過今天，唔好再撐警喇。
佢哋癲㗎！

有時真係忍唔住笑. jpeg

我是藍絲我撐警察
警察可以打我罵我了

恭喜你比人打醒左

藍屍話係黃屍扮

撐警吖嗱

繼續撐喇

驚咪唔好出街囉

我都懷疑，所以睇定啲，避免炒車

唔係話咩 但第一張明顯係男人手指

抵撚死臭閪俾人屌係臭閪有乜問題?

佢提左我地 等我save定啲撐警相先

厄正皮既post

抵撚死 冇腦港女

抵撚死啦d仆街冚家鏟

真臭雞

醒覺啦

曲定直

震撼教育

靚女 醒未?

比個藍絲page delete 左post
但我backup左

佢facebook比藍絲屌緊

要流血先肯醒

Fc 就post證據啦

抵死，好人好姐點會撐警

繼續撐 繼續比人打

割蓆未呀

其實一個普通市民口中講(撑警)2個字已經係非常岸鳩嘅人，警察係有糧出有裝備 ， 點撑？

仲撐呀拿 打獲你呀

好人好姐

挑撥

風向post

撐警撐到出血

豬要比人打個刻先知發生咩事

習慣下啦藍絲

幾張圖D指甲唔同既

抵死 腦殘藍絲

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

我地其實係咪可以扮藍絲令啲狗放人走

我真係恭喜你啊

因為你未醒，醒未呀，臭雞

冇腦做慰安婦

比人打撚完仲話要撐？？？

咁撚蠢就抵你死啦

支持警察

唉唷唷

巧橙橙呀

警察真係好衰仔

撐警？洗閪你撐
我哋香港警隊做錯乜老闆都死攬
就算所有客＆其他同行都屌我哋話我哋錯
老闆都話我哋係啱

你啲閪客話撐我？邊個知呀

#全民都要預備定啲撐警相以備不時之需

黑警眼中冇黃藍
只有黑警同非黑警之分
等睇有日打尻自己分部啲家屬

哦

抵撚死，睇吓你而家仲撐唔撐警

Karma

撐警察，俾狗咬，有咩好講，自己申請嘅

真係藍絲嚟
fact checked
唔使證據

＂#全民都要預備定啲撐警相以備不時之需＂

撐得好勁 好驚
佢ＰＯＳＴ埋出國際我真係唔柒知點綫

睇完 好好笑

爽嗎

咁啱嘅 我都撐警察 想比ot錢佢賺

撐警呀拿

我憎恨你們！！

黑警見人就打, 話之你

繼續撑啦

我check左件臭雞FB profile, 佢係真藍絲

比link幫手些牙啦

都on99仲去party room

撐警？有無牌照識別呀？
呢種人係要燒後欄先知醒
仲撐唔撐呀？

良好市民點會係個度出現呀

咪又係繼續撐警

藍絲被黑警打，反而無人可憐

講笑咋！

藍屍抵打
黑狗無差別襲擊香港市民
自衛隊是必須

佢地咁容易就割蓆

ＢＴＷ
再証明撐中囯撐黑社會嘅物體
個腦（如有）真係有問題

撐警連佢打你都應該撐
你唔想比佢打而家你係咪唔撐警

啲警察咪嚴正執行緊你支持佢做既事囉

好人好者點會無端端比人打呢，肯定係你做錯野啦

頭先入左個 「逃犯搵仔女」telegram group
入面全部都係示威者大頭
同埋啲黃絲空姐fb相
話會張啲相放上中共咩網
等佢地返大陸有危險

大陸人嚟嘅喂

唔知係黃扮藍分化定真藍被打醒喇，如果係後者其實係恭喜佢，比黑警打兩嘢後醒覺可變返人，睇返佢自己之前群埋嘅果班藍絲嘅對話同嘴臉，佢會唔會諗返自己之前都應該係咁上下款？Anyway都希望佢同佢朋友真係醒覺，再喚醒多啲周圍朋友。

狗邊有人性

藍屍
醒未？
未醒既 打醒你

抵撚死
真係支持既應該感激黑警打撚你囉

死港女咁多嗲 唔拉你未算好囉

如有

想睇下啲藍絲嘅回覆

點樣可以舉報個group?

係喎.... e班都唔那係人黍既

呢個要煲

心涼

唔會講風涼話，唔會想任何人有事。不過希望你經過今次睇清現實，現實係唔理政治，政治都會嚟揾你。你冇比人打，唔代表比人打嘅係抵打。希望你學會同理心同睇到事實嘅真相，就係黑警真係唔抵幫。歡迎成為黄絲一份子。如果你仲撐警就真係打都打唔醒你。

我心照明月，明月照溝渠

年輕人被人打幾下就唔撐，咁容易放棄咁唔得嫁WO，堅持！

你地撐啲無人性嘅人
咪有依啲下場lor
正常

祝願每個撐警既人都可以有依種體驗

連仔入 求del post

入黎幫手推到連仔del post
保障小朋友

呢個好笑

on撚9囉, 一早話撚左啲藍屍係要到自己受害先會醒

唔知係Admin定佢del左post

治癒

好似del左po？

藍絲抵打嫁喎

圖一睇真d係應中指唔係母指
對番尾指無名指長度好大機會同一隻手
呢單野似係真

佢仲撐警架，仲未撚醒

要準備撐警相

係撐警既比警察打左流少少血會擺上網？真係撐係唔應該係呢段緊張時間去增加警察負面形像。擺明就係黃絲。

facebook用中文名九成新移民

藍絲連登仔係時候入去起控

醒吓喇，晨早有良知就知企邊度喇。你宜家先知雖然係遲但我地歡迎你

都話未見識過班蓋世犬保嘅都唔會轉立場
撐得都無乜腦可以用

好人好姐做咩打你你做錯啲乜野

冇腦

收皮啦起下底就知撐警

樓主係咪真係撐警㗎
如果係嘅話就唔會質疑警察嘅做法啦
佢打你一定有佢嘅原因㗎喎

我就點都支持警察嘅！
警察打樓主打得好！

咁都要偷圖 冇得救

Telegram group link呢唔洗舉報？

inbox 問吓佢？

冇腦藍絲會扮見唔到

抵死啦, 撐狗既下場

真相只有一個，係幾百萬位市民當中有好多專業人士，係正確，定係撐警撐政苦既一少部份人（仲要唔知有幾多係俾錢請返黎既）正確呢？

比較想知下面啲cm點講
成班藍絲會唔會突然不知所措個腦function唔到

好人好姐點會被警察打

比人DEL左PO

我支持警察 警察可以任打我地了

抵 仲唔快啲謝主隆恩

邊位巴打有份踩多幾腳

係咪曲

都係要煲用番佢地既手法

甘就要祝福佢快啲再比黑警打多幾獲

我撐香港警察，你們可以打我了

PUSH

個次我阿媽同事搭車聽到兩隻狗係到傾計,話洗鬼玩藍C撐,真

黑警嫌你唔夠藍

振撼教育

指甲個到，有d奇怪，要face check下

自推

撐警都冇用，因為個啲係警賊，唔會同你講道理

抵撚死呀屌

出血都唔割

要好好支持先有錢分架

今次我撐警察喎
藍屍真係臭雞

驚就唔好出街

抵死，唯一係要自己遭殃先有機會轉黃

美女都當曱甴打

繼續撐警啦， 不割蓆

心情非常愉快

我屌，究竟係受咩既教育先會認為六四係咁架，藍絲係咪可以無腦到咁，救撚命呀，點解可以反智到咁架

阿蛇做野, 唔使你教, 我地想打就打, 理春得你乜屍

你on9啫，人哋有需要果陣先保障吓你安全等你哋支持咋on9，撐警咪又喺condom 。

叫左你唔好，係唔聽

今次真係
我支持香港警察，你(警察)可以打我了。

是旦啦

撐警個班都係豬dum兜
針唔吉到肉唔知痛 抵撚死

好笑
撐警就以為黑警會以禮相待？
乘機抽你水再告埋你襲警+暴動都仲得
入到新屋嶺再比tb差婆全祼搜身玩脾罅羞辱你
這就是黑警內部"文化"
上樑不正下樑歪

係你on9先支持差佬啫，有權有勢洗撚人撐咩

低撚死

警察打人 使撚你教

1.香港是香港人的香港
不是支那豬的香港
2.打得好

share落藍絲fb

要堅定地繼續撐警呀

這是黑警給你的試練

啲藍絲係要比狗打完或食完tg先會變色

最後都仲係要撐警

大家一齊慰問佢
有人話撐警谷出賣咗小波習
送晒佢啲料俾支共

正

真假都好喇，我聽見人講(撑警)2個字好難聽。得啖笑

弱智傻閪

好人好者出街會比人打？

畀差佬打死都要撐，咁先夠堅決支持

push

好撐唔撐撐班癲既
仲要同班癲既講道理

好玩

😹😹😹

我是護旗手->俾公安打

貼文被消失, 群又出撚埋, 班藍絲真係豬閪黍架

哎呀陰功豬 有冇嬌嗲咁利伸左係自己友先呀

睇慣架啦 d 極深藍group 依排都成日話64 做得好

party with 小波習近平

笑了

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

班狗心諗，洗撚你撐我呀！告你襲警

警察咁辛苦
俾佢中出幾Q都應份啦
鬧你幾句都咁多爹

點解拎車唔可以一齊去拎
明知出面咁危險

一定係新移民！

我無野講

推撚爆佢

希望係真

仲撐唔撐警呀傻閪

依家仲撐唔撐警呀

撐狗
抵撚死啦

憨臭雞

比人打都仲撐警

鐵拳

愛狗唔代表唔會比狗咬

好人好姐俾人打

#我支持香港警察 你們可以打我了

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

支持警察

我支持香港警察,你們可以打我了

屌 點知係比狗打鳩自己

難分真與假

每日都整幾單藍屍俾狗打就岩喇屌 撐警丫拿

....而家你明啦

除咗恭喜之外，都唔知講咩好

天真到以為真係撐警就冇事

似曲線acc多啲

抵撚死，on9藍絲

哈哈。準備好再俾大陸同胞起底 再數臭佢。慘慘🐷

比狗射下咪算囉

咁都仲撐得落夠腦殘

天真過天真嬌

我恨死你們！
#全民都要預備定啲撐警相以備不時之需

撐警 抵撚死
黑警 冚家剷

笑到痴線

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

真係醒覺左
終於知道tvb幾偏頗，黑警幾咁暴力
黑警就係要做到打你先，然後你武力反抗，就話你暴力，tvb助攻

讀中大。。。。。。
讀邊個系？佢需要新朋友喎

收左錢唔交足貨

撐呀！繼續打！

Nice

唔比人打既方法係服從權威
呢D人比人姦撚左都應該重係中立

撐警臭雞就是欠打

report pls

順便舉報埋呢個Facebook專頁

終於知自己企錯邊

快啲加入我哋大家庭啦 人哋而家唔要你啊黃屍暴徒

哈 醒未

藍絲暴徒

On lun9

中大臭系

我是藍絲，你可以打我了

我都撐警打你哋班傻閪藍絲

療愈

咪屈喎 啊sir點會亂打人

支持香港警察 你們可以打我了

TVB俾黑警揾支真槍指住都冇炸形，你小小皮外傷就唔好嘈喇。

藍C on99

我支持香港警察，你們可以開始打我了

藍絲邏輯：明知有示威，就咪去嗰區啦，出咗事都係自己攞黎，點可以怪警察，人哋都係做嘢啫
個樓主唔夠堅定，要再教育

好事嚟 又多啲同伴
雖然係無腦嘅

連9警都知藍屍唔屌唔鬆化

個post係咪比group admin del左

咎由自取

支那樣

呢位小姐冇睇開新聞?? 宜傢你落街就有被[涉嫌]風險

藍屍都唔撚信佢

支持繼續撐

師兄你係咪打錯字

佢屈服左刪左PO啦

撐警唔使打呀？！

抵啦 仲開party

撐警? 係咪攞離衰呢!

笑撚死
黃藍都屌佢

講得無錯啊 撐犬既唔係臭雞係咩

係要比人打下先醒

“#全民都要預備定啲撐警相以備不時之需”???死臭雞咁低賤，真係唔死都冇用

抵撚死
做咩唔拖行下佢

肯定係佢有問題 警察先打佢啦
#曲

抵L死，撐黑狗？要還架

抵撚柒死

推比記者聽日4點問阿sir 點解撐狗都要打

佢哋成班一齊由party room出嚟，可能係佢啲男仔FD。

無腦唔打下點清醒

有無人識佢？
叫佢轉呔啦

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

Connect下佢啦

笑撚死 以為藍絲就唔會比狗打？
但照藍絲邏輯嚟講 佢唔係應該多謝賜打咩

呢d 撚樣係要被人打一鑊先知自己衰乜

就算被自己支持既對象打 都要繼續啊藍屍們

喺支共既洗腦式宣傳下
大陸人同150蝗好多都話自己好認識六四歷史
應為六四係因為警察被燒死而引發
又唔諗下點解支共一方面大條道理宣傳所謂"真相"
但另一方面又驚到要喺搜尋器又河蟹"六四"
總之喺大陸有異見你就會被支共信用系統blacklist好多野都做唔到(e.g.買火車發，機票，借貸)，唔單止連僅有既行動自由都冇埋，由於有信用系統既關係，你被blacklist仲會累埋全家，所以一般人就算有懷疑都唔會夠膽出聲

先唔講政見，
警察使用不合理武力傷害香港市民。
多謝果兩位藍絲嘅傷同血，
祝你地棄暗投明 早日開眼睇清呢個世界。
P.s. 各位手足笑尻佢哋都留個友善嘅空間
人哋好可能因此明白，錯嘅一直唔係黃藍
而係呢一個暴政。

支持要除褲自動波做免費沙包同雞架

你地唔係成日講出得街就預咗俾人打啦

撐警死傻西

好想d暴警扑濕我老豆冇撚得救

啲狗比手足撚得太多邊撚個都唔信支持佢地打鳩啲藍絲

死黑警

扺死

你未比佢中出，算咩撐警

呢個係P圖定整容

比人DEL左POST啦
加比人講係藍絲作故仔
而家兩面不是人

終於知道自己撐緊啲咩人啦咩？

佢地會話黃絲扮撐警抵死

以為撐警就冇事？ 班黑社會依家冇曬理性見人就打

笑死

狗蚤係唔係認為狗 會當你朋友

驚就咪出街啦 藍絲

香港版袁小靚

笑撚死
班藍既真係冇腦到仆街

我們支持警察，警察，你們現在可以打我了

我撐警察打藍絲
核爆都唔割

似假膠
又讚好蘋果同林卓廷

最尾個tag 係你加定佢講先，係佢講就好膠.

假膠到 捂住頭個張相gel晒甲
影住隻手爆晒缸啲男人手指

某程度上佢都係幫黃絲做文宣嘅
不過呢度都多戇鳩仔 笑返自己人

撐狗？佢地當你鷄咋

呢啲係咪叫倒貼都冇人要

藍絲醒未？

好人好姐點會比警賊打

抵呀

我唔信你藍絲,提供一下證據

呢啲先係正宗無差別襲擊，魔警不是浪得虛名

抵死 完

依個WO

黑警理得你藍定黃！打撚左先講野

支那系死到淋頭先識後悔..佢都好慘兩邊都比人小,你地比D愛佢啦HA=]至少佢唔系死前仲黨萬歲果堆

玩串個party佢啦，求其fb down d藍絲，狗，狗乸相放入group la

大大力推

黑警向來忘恩負義！

我只想講抵撚死！黑警都好撐，聽食屎

sor 笑左
祝早日康復

仲撐唔撐？

I am on the floor
so 9 sad

obviously fake ac

佢語癌好嚴重下
如果係手足開就真係好撚勁

藍絲自己出返個委任証掛心口la

抵啦，撐得你咁開心仲唔大大力錫佢地春袋

你地未繼續撐你地既警察囉 你地自己唸啦

根本唔會理
佢地怕啲人呢個射完佢地隻眼
果頭話撐佢就唔打?
咪撚咁天真
佢地行動前有哂SIGNAL
一係白衫一係白手套
再唔係就螢光棒

就係你地撐警撐到佢地周街打人

繼續撐呀

似係手足

會唔會係想甩身先話自己係藍絲？

抵
係要拖晒落水
食下屎先知驚

以後著住件撐警衫就做咩都得

撐啦之後都要繼續撐呀

一起底中國人嚟

班警犬不嬲當藍絲係condom 支持就唔洗打呀？

大家要扮藍絲

抵撚死
心好涼

無知嘅下場

試下上去扮藍絲先！

咩叫黑警？
咩叫冇差別襲擊？

根本冇人可以獨善其身
尤其係是非黑白不分嗰啲呀

唔好屌9佢呀
事主話 \\家在上海，來香港讀大學再讀研究生！但連續的砍人事件讓我也非常害怕！\\
大家識做啦, 我地要多一個手足, 唔係趕佢走, 就算走都要輸出革命

借位sor

幫拖
有藍絲影低左義士
上左撐何妖page
幫拖report post

俾藍絲report 到bam 咗？

繼續撐啦
唔好停呀
藍絲唔係好應該體諒啲popo嫁咩

堆

我支持香港警察
你們（香港警察）可以打我了

仍然支持d甩繩狗

d藍屍名都柒過人
小乜撚嘢波雜
細波雜交？

文宣啦

自作自受！！抵撚死！！

Account都無埋？

撐警還撐警 比警打還比警打 兩樣野黎 唔好混淆

笑4

撐個殺人唔眨眼嘅政權，最後咪會俾佢殺

講事實姐
無拉你返去做軍妓好好架啦 包容下

反正我信了

藍屍們唔好信呀，假新聞黎嫁

拉攏佢做自己友!
俾佢公開發言!
開記者招待會!

夾住個鼻塞碌鳩入佢嘴到，下面幫佢塞兩碌鐵環警棍，然後再大大力揸爆佢對波

[url]抵撚死[/url]

扺死啦

邊個話撐警察唔洗打 打少兩棍要感恩啦

打死爆土

而家藍絲話佢係黃扮藍，話要REPORT到佢收皮
其中一個證據係：藍絲點會有你呢種咁靚既指甲

partyroom

抵撚死啦撐警都要比人打

好撚7呀，成個大陸雞咁

藍絲被警察女女女都要射射警察，以表撐警之心。

一棍變黃

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

你應該大叫我係警察家屬，或許逃過一劫

藍絲唔比人打幾下唔會醒

撐狗就唔好質疑佢地嘅做法喇

大陸狗

扺撚死啦

唔理真定假 笑左先

撐黑警者，自食其果。

男屍就快d攞個h出嚟俾9入啦

達爾文獎

弱智係呢個世界係冇得救

好撚好笑

支持教育藍絲，往死裡打

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，有人同伴侶分手，有人晚晚夜歸，有人洗到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

即係個樹窿grp

如果有邊個想join就留你個tg比我 我會盡快加你入去

比天收

收皮啦你

撐黑警？